同緊個十六歲既女仔拍拖，Long D緊，你問我答

除左自爆，其他都答

你幾歲 屋企廚房幾大

今年廿一，廚房有BOB叔十分一咁大左右

點識返嚟？

幾時散

上左未

點樣識 同埋點解鐘意

其實中學師妹但係學校冇見過
開始傾計係Instagram同snapchat

Bob叔個廚房幾大

我都唔知，希望唔會

條女係咪處

CP

識就答左
一開始鐘意佢靚，同埋好肯聽我講野，依家發現佢愈來愈多優點

問返BOB叔先知

係

希望你發現佢缺點果陣唔會嫌棄人

十六歲可以扑得架啦

點溝

咁當然有發現啦，鐘意既野係互相包容同體諒咖啦岩唔岩？

其實係

其實都真係冇做啲咩好特別既野，但對佢既野上心啲囉，關心佢多啲。
依啲都好睇你追果個人佢想要啲咩

Long D好易散 巴打加油

拍咗幾耐

咁其實我會返黎既，不過都要一年後啦

五個月